唔訓既你 依家做緊咩野?

回緊你囉

。。。

唉

唔想溫書

唔想溫書但又訓唔著
同一時間係度掛住一個唔會得到既人

訓唔到

點解咁多人要溫書